# Приложение 5 к ТТ Телематика_Настройки и задания Wialon IPS

## 1. Дистанционное изменение настроек элементов БСУ СХТ
Передача абонентскому терминалу от сервера настроек конфигурации телематического модуля и элементов БСУ осуществляется командой #UC#. Формат команды должен соответствовать описанию протокола [Wialon IPS 1.1 en.pdf](_static/Wialon_IPS_1.1_en.pdf).
Абонентский терминал должен подтвердить получение и выполнение команды ответами:

| Ответ от устройства           |  Описание ответа                  |
|-------------------------------|-----------------------------------|
| `#AUC#id_настроек_из_BIN\r\n` | Настройки применены               |
| `#AUC#0\r\n`                  | Ошибка применения настроек        |
| `#AUC#01\r\n`                 | Ошибка проверки контрольной суммы |


## 2. Передача/прием технологических заданий
Передача технологических заданий от сервера и отчетов от абонентского терминала осуществляется расширение протокола [Wialon IPS 1.1 en.pdf](_static/Wialon_IPS_1.1_en.pdf) в виде специальных пакетов, имеющих идентификаторы #TS# - #ATS#. Формат команды от сервера:
`#TS#JsonData;crc16\r\n`

Абонентский терминал должен подтвердить получение и выполнение команды ответами:
| Ответ от устройства               |  Описание ответа                  |
|-----------------------------------|-----------------------------------|
| `#ATS#id_задания_из_JsonData\r\n` | Задание принято                   |
| `#ATS#0\r\n`                      | Ошибка принятия задания           |
| `#ATS#01\r\n`                     | Ошибка проверки контрольной суммы |

Содержание поля JsonData определяется техническим описанием соответствующего сервиса АПК Агротроник.
